新假期叫人去金鐘添馬公園野餐

想野餐 識去一定去添馬公園｜香港好去處

香港人最愁就係土地問題，但係位處市區黃金地段嘅添馬公園就有一大片草地，坐得攤得連做瑜珈都得，唔搵埋朋友一齊嚟野餐吹水真係嘥晒，日落夜景一流，可以由朝玩到晚。添馬公園24小時免費開放予公眾，唔好嘥咗呢個咁珍貴嘅空間，趁呢幾日天氣咁好，搵埋一大班朋友去添馬公園啦！

添馬公園大草地任踩唔嬲 野餐之選

政府總部附近嘅添馬公園一直係熱門嘅野餐好去處。位於金鐘嘅添馬公園佔地17,000平方米，交通便捷，金鐘港鐵站一出，過條天橋就到，喺咁擠迫繁忙嘅金鐘竟然有咁大片草地，仲有無敵海景，簡直就係城市中的綠洲。平時公園嘅草地出晒名只作觀賞用途，但添馬公園喺正政府總部隔籬，仲有行政長官辦公室同立法會綜合大樓，草地都可以任踩唔嬲，大家要好好利用呢片草地先得，除咗野餐，大家仲諗唔諗到可以做啲咩呢？

華燈初上 日落夜景一流

去到添馬公園唔好坐一陣就走，行出少少就係中環海濱長廊，呢度嘅日落夜景都好靚㗎，享受吓徐徐海風，只要有三五知己一齊，由朝坐到晚都冇問題。添馬公園內有幾張雲石櫈，有聰明嘅網民發現就一就角度就可以拍出「天空之鏡」嘅效果，反轉晒嘅倒影非常清晰，同正宗嘅「天空之鏡」幾可亂真，小編覺得夜景嘅效果比日景更佳，建議等到夜晚先影。

有無人會買KFC去添馬表演「真人食雞」？

Jolibee都得

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手